我部SE睇片嗰陣會自動變暗 有咩解救

我冇開亮度自動調節 應該唔關事
Google 過有人都係咁 但都係冇解決方法
有冇人都係呀

Pish

Factory reset